個布丁發左毛呀屌

屌你老毛

識唔識分啫喱同布甸?

突然間唔就得左啫喱點寫 對唔住

可唔可以擺多一個月 間中更新下情況

每日影一影 好似d人生完個b每日影相咁 見證住佢成長

唔係出年一月先到期？咁快發霉？你開過嚟試味再閂返？

唔食發毛個位無事嘅

掉左